//JavaScript: Provoked based on delayed timer to send escalation email 


function sendEscalationEmailManagement() {

  var date = new Date();
  var dateU = Utilities.formatDate(new Date(), "GMT","d");
  var month = date.getMonth();
  var months = month + 1;
  var monthDay = months + "/" + dateU;

  var spreadsheet = SpreadsheetApp.getActiveSpreadsheet();
  var ss4 = spreadsheet.getSheetByName("Sheet4");
  var ss3 = spreadsheet.getSheetByName("Sheet3");

  //GET DATA
  var reaction = ss4.getRange("G2:G").getValues();
  var getDate = ss4.getRange("A2:A").getValues();
  var getName = ss4.getRange("D2:D").getValues();
  var getStationClass = ss4.getRange("C2:C").getValues();
  var getStation = ss4.getRange("B2:B").getValues();
  var getLevel = ss4.getRange("E2:E").getValues();
  var dept = ss3.getRange("B1").getValues();
 
  for(var i = 0; i < getDate.length; i++) {

    var getDateVal = getDate[i].toString().slice(4,10);
    var todayDate = date.toString().slice(4,10);
    var reactionVal = reaction[i].toString();
    var getNameVal = getName[i].toString();
    var getLevelVal = getLevel[i].toString();
    var getStationVal = getStation[i].toString();
    var getStationClassVal = getStationClass[i].toString();
   
   Logger.log([getDateVal, todayDate, reactionVal, getLevelVal, getStationClassVal])


    if(getDateVal == todayDate && reactionVal == "" && getLevelVal < 4 && getStationClassVal > 2) {

     var emailAddress = "....";
     var subject = "QC#1 ALERT!";
     var message = "Department " + dept + ": " + getNameVal + " is at a critical station" 

  MailApp.sendEmail(emailAddress, subject, message); //send email  

     //END IF STATEMENT
    }

   //END LOOP
  }
          
 //END SCRIPT
}
